\documentclass{uebblatt}
\begin{document}

\begin{blatt}{Aussagen}
  {\vspace{-1em}\centering
  \parbox{0.87\textwidth}{
  \emph{Herzlich Willkommen in Augsburg und an der Uni Augsburg!
  Wir vom Brückenkurs-Team freuen uns auf eine schöne und produktive Woche mit
  euch. Bitte meldet euch heute noch im Digicampus an:
  \href{https://digicampus.uni-augsburg.de/}{https:/\!/digicampus.uni-augsburg.de/},
  Veranstaltung "`Brückenkurs Mathematik"'}
  }\par\vspace{\aufgabenskip}}

  \input{aufgaben/mathe_zu_mensch}
  \input{aufgaben/mensch_zu_mathe}
  %\input{aufgaben/epsilon_delta}
  \input{aufgaben/formales_schliessen}

\end{blatt}

\begin{blatt}{Beweismethoden}
  \input{aufgaben/induktion_I}
  \input{aufgaben/induktion_II}
  \input{aufgaben/fibonacci}
  \input{aufgaben/fehler_in_induktion}
\end{blatt}

\begin{blatt}{Mengen und Abbildungen}
  \addtocounter{aufgabennummer}{1}
  \input{aufgaben/injektionen-finden}
  \input{aufgaben/komposition-von-injektionen-und-surjektionen}
  \input{aufgaben/abbildungen-n-z}
% \input{aufgaben/surjektionen-zerfallen}
\end{blatt}

\begin{blatt}{Komplexe Zahlen}
  \input{aufgaben/urbild-und-bild}
  \input{aufgaben/epi-mono-zerlegung}
  \input{aufgaben/komplex-vereinfachen}
  \input{aufgaben/komplex-loesen-1}
  \input{aufgaben/komplex-rechenregeln-pruefen}

  \scriptsize
  \vspace*{-1em}
  \[
    -1 = \im \cdot \im = \sqrt{-1} \cdot \sqrt{-1} = \sqrt{(-1) \cdot (-1)} = \sqrt{1} = 1
    \quad
    \includegraphics[height=\baselineskip]{images/trollface}
  \]
  \par
\end{blatt}

\begin{blatt}{}
  \input{aufgaben/urbild-und-schnitt}
  \input{aufgaben/komplexe-bereiche}
  \input{aufgaben/komplex-loesen-2}
  \input{aufgaben/komplex-gleichung-finden}
  \input{aufgaben/jim-knopf}

  \vfill
  {\vspace{-1em}\centering
  \parbox{0.68\textwidth}{
  \emph{Euer Team vom Brückenkurs wünscht euch ganz viel Spaß und Freude im
  Studium! Fragen sind weiterhin sehr willkommen.}
  }\par}
\end{blatt}

\end{document}
